鍾鉉最後遺書公開 “最後請對我說辛苦了”

Rip 辛苦了

中文都幾好

Too long didn't read

翻譯

辛苦了

From 抑鬱症患者

到底幾柒先可以覺得一個韓國明星用繁體中文寫遺書

到底幾柒先會唔知佢假膠

加油

真假都唔識分既新會然竟然笑人柒

"咩抑鬱症啫,你自己形住咋嘛"

最慘係真係有個好鍾意佢既fan 都跟佢自殺死左

聽講係做左8年首站站長

其實佢點做係佢決定
佢辛苦我地唔知姐
Btw辛苦晒

我一早話咗佢想離開個陣大家笑住咁歡送佢，比盲粉負評我

抵撚死！
成班死乸型唔講以為TB嚟

仲識繁體呢下好嘢

睇到好心痛，覺得身同感受

一齊落去咪可以日見夜見囉
你班祟韓狗唔係好想比啲死乸班屌架咩

依啲真係on9

真定假?

計我話
條死乸型既FANS唔好再喊苦喊忽啦
去惠康百佳買包炭
返屋企就透爐燒
落到下面見到條死鬼韓狗都有話題呀嘛
不過睇死你班辣殺淨係識寵寵寵寵寵寵寵

辛苦了
製造噪音真係唔容易

辛苦了

樓上隻a0毒撚都幾肉酸

我唔識佢
我都討厭kpop

但單純就咁睇一個因抑鬱症而自殺既人打呢篇野
真係睇得出個種對人生絕望冇意義仲要俾人怪責自己情緒既無奈

情緒是魔鬼 未經歷過既人唔會明

乸型都有型過你出色過你
唔好同我講啲咩佢咪又係失敗者 最後搞到要自殺

睇死你連承擔高壓既資格同能力都無
繼續係現實打飛機同埋怨返工辛苦啦

利申非韓迷

抑鬱症患者嘅人生就係
“Forgetting all the hurt inside.
You've learned to hide so well.
Pretending someone else can come
and save me from myself.
I can't be who you are...”

睇完封遺書...,.
咸左出黎

爽到咸✌🏻

SHINee World 要加油

咸你老母
喊呀柒頭，識唔識打字呀

見到班FANS嬲嬲豬
我好撚興奮

情緒病既野外人真係唔會明

rip

唔迷韓=a0毒撚

Sorry 小三仲未教甘深ge字🙇🏻

真正有抑鬱既人
先知個句
只有我，還是只有我
有幾咁辛苦

篇文睇得出好絕望咁辛苦的確死左佢好d既

真的辛苦了
抑鬱真係好難走出去
仲要長期面對媒體
冇私人空間，出道左咁耐，依家叫有番d知名度先自殺，唔容易

情緒病真係好痛苦，我明白，之前都差d被吞噬
Rip

明星，只係一份工作嚟
佢哋所做嘅嘢，建立出嚟嘅形象
全部都係公司嘅指示
你可以話佢有份參與呢種涂毒青年人嘅行為
但作為打工仔嘅你哋，每日都一樣幫你哋嘅老闆涂毒緊唔少人
即使做廢青，上網不負責任地留下言論
同樣係周圍去傷害人嘅行為

So goodbye don’t cry and smile

佢個醫生真係痴線
怪返個病人性格問題

btw辛苦了

而家屌佢唔撚得?
佢就係搞到班囡囡吾鐘意禾地連登毒撚既罪魁禍首

唔好將自己係毒撚嘅事合理化
你毒就係毒，有冇佢你都只會係毒撚

嗰醫生有幾差先可以令到一個抑鬱病人係遺書度屌柒佢？

個撚個係到打句辛苦了做乜撚野
柒到仆撚晒街
你班契弟平時有無同過你地啲死鬼老豆老母講過一句辛苦了
連登笑撚死人

你屌死一個，佢公司又捧第二個出嚟
有幫助咩？你只係傷害緊人嘅內心感受
你要blame就blame創造呢種文化嘅人
要屌，就屌死班唔識欣賞毒撚嘅死港女

個醫生可能係連登仔
日日屌佢死韓狗,所以條友頂吾撚順自殺

block鳩樓上條on9仔啦
假膠扮反社會

吾你老母呀

個醫生自動自覺釘自己牌啦
讀咁撚多年臨床心理都咁on9

呢句難聽過粗口
老母既然你咁辛苦
仲生我出黎一齊受苦做乜9

係你死鬼老豆老母墳頭講啦

你條毒撚收皮啦，尊重都唔識嘅垃圾

知喇

我老母成日話：
「當初生你出嚟都好辛苦，做手術搞到有疤痕」
其實，可能我當年根本就唔想出世
呢個世界啲人，一啲人性都冇

連登大把人都唔識分
得呢種講笑咁既假膠先分得出

肴望粉絲冷靜啲
醫生最多對症下藥
個人心態、生活態度問題只能由本人從根源入手
歸咎於醫生的責任係非常不智
醫生絕對唔係萬能
唔係既話魯訊洗乜棄醫從文呢？

大家咁話
得閒去拜下你兩老啦
天氣凍呀

老母，我冇怪妳帶我嚟呢個地獄
所以，妳都唔好怪我冇用

姐係韓星自殺你地反韓就可以講啲咁唔尊重人嘅說話?
現在係講緊一條人命 一個人連基本同情心都無就上論壇係到吠
明星都係一個人 佢地有咩得罪你
唔好以為上網匿名講野就唔洗負責任
你咪繼續係屋企打飛機做鍵盤戰士
同埋我老豆老母仲健在 老母煮完飯我都會講聲辛苦哂 唔係要等佢地死咗先講
你現在一定話我崇韓港女 大愛撚 但唔好意思 我都係唔追韓星

仆街仔
你自己趕唔切盡孝道
都唔好周圍攞人嚟發洩啦
你兩老泉下有知，都肯定睇唔過眼

手殘 reply咗兩次

靚仔有錢都死

佢應該望下生存緊既連登仔

自殺嘅人都唔抵可憐

我都諗緊個人要幾得閒，先可以係咁回啲仇恨comment

好多香港人都辛苦，
又唔見我地去自殺，
自殺撚抵死^^

毒撚自己垃圾溝唔到女喺度賴韓星，笑撚死

望住你都知啦
厚面皮既人係生存得耐架啦

好撚興奮！
唔洗利申啦
扣我口德分啦
一日韓狗一世韓狗
班死乸型抵死就梗架啦
祟拜班死乸型既直頭唔死都無撚用

基本上認同咗95%
我係咪都差不多？

CHING祟唔祟韓？
祟就自殺啦
唔祟就留低

真正有抑鬱嘅毒撚
係唔會將罪名blame係人哋身上
就因為乜都自己承受，先會有抑鬱
你哋呢啲鍾意攞人嚟發洩嘅
係永遠都唔會明白

好慘，幻想冇左韓星啲女會睇上佢一眼

辛苦了
身同感受

鐘鉉兄啊你辛苦了 願你在另一個世界可以真正幸福快樂

呢間明星博物館公司
帶領啲人整容，令人崇拜靚仔靚女
你覺得作為旗下藝人
有幾多個係自願整容
你怪個明星冇所謂
但唔該睇清楚，真正邪惡嘅
係佢背後間公司

好啦扣你-10000口德分 xD

滿意未呀
躝啦柒頭

抑鬱症係病黎
理由簡單至 冇晒私人空間/ 搵唔到自我/ 孤單
都會好down

我都有個有錢friend有抑鬱症
佢唔似我成日煩錢煩生計
所以成日煩人際關係 點解人哋討厭佢等等呢啲問題

所以唔好再諗點解有錢人都會有抑鬱
好傻仔嘅問題

抑鬱究竟係點？又唔係身體出現問題，應該無身理上題痛楚？點解會辛苦到要死？

你真係好撚肉酸。可唔可以有少少做人既修養

代哲古華拉巴打貼

係到撚鳩你班辣殺不知幾撚過癮
搵到野玩想我走？

喺呢度留言唔代表崇韓
係探討抑鬱症
我唔明點解一個人會享受以冷血/嘲笑去seek attention
係咪你有情緒病？
但你似躁鬱？

有抑鬱症真係好慘

佢講過佢都想為自己開心啲

口德呀！屌你老母！

班辣殺宜家一定好撚柒嬲
鍊到部電話實一實又唔知搵邊個黎屌

辛苦晒

忍唔住笑左

探討抑鬱
辛苦了

好感受到佢既孤單

有咩問題？啲韓國人個個張身份證都大大隻繁體字咁寫自己個名
咁佢識繁體字有幾出奇？

你落去陪佢就不孤單

抑鬱係心理病 你會成日諗野好消極負面 嚴重啲既咪會想結束生命

其實都算係內分泌失調，d負面想法唔係佢自己想咁諗，有時係控制唔到，所以成日屌d抑鬱既人咪再諗負面野其實係冇用

身體既快樂因子將人既情緒平衡，分泌得少/多左都會推到個人既情緒去到極端化

btw, 我都比醫生話我性格問題搞到有病，結果我冇再睇佢，然後就不停翻發，好似永遠醫唔好咁，所以好明白佢所講既野

希望佢唔會再受抑鬱折磨，因為真係好痛苦，特別係自己既內心交戰，好想堅強但只有自己一個撐住挨落去，挨唔住 ...

可以係腦部缺少某種傳導訊息造成
呢種情況可以係先天缺陷
抑鬱嚴重會伴隨有幻覺
會覺得自己唔應該生存

辛苦了
唉 抑鬱症患者就係咁
一個咁紅咁出色的歌手都可以覺得自己無用
唔係性格問題 係腦部分泌問題
佢個醫生有無開藥俾佢㗎？定係sm呢間公司唔俾佢食藥？怕d副作用影響表演？

好慘

咁紅講到自己冇FD冇家人咁
有冇咁誇呀
似係自己諗唔開有抑鬱想自殺

教唆自殺？blocked

之前根本唔識佢，係呢兩日突然間俾佢洗版先知有呢個人，睇完佢遺書都好睇得到佢果種無力感。辛苦了

感同身受

辛苦啦
你已經做得好好
希望你喺另一個世界永無煩憂

而家啲90後真係唔捱得
有勇氣去死都冇勇氣生存落去

正常人睇倒個回覆會會心一笑
但硬係有d柒頭沖出黎柒

好撚驚

探討抑鬱症果d咪咁柒啦 莘莘學子自殺都有機會係抑鬱症搞成你唔撚去理
仲有d話睇到喊 香港學生自殺死有冇喊
自己下一代都冇 為一個韓狗喊

終於有個講句啱聽既說話

系

希望佢去另一個世界可以脫離痛苦
好好休息

Show Blocked User - 哲古華拉

SM都幾仆街
錢就識賺
人就保護唔到

入佢提到嘅醫生係心理醫生？咁撚mean

自殺落地獄架你班祟韓撚
以為韓狗自殺上天堂呀？

垃圾死港女
去韓國擘大個西啦

冇抑鬱唔會明白有既人既感受
去評論人地生活好唔好去作為自殺啱唔啱既標準真係好on9
非哈韓但睇得出佢好辛苦
R.I.P. 辛苦了

成篇文其實好正路
只係夠膽講出自己負面情緒
但有一個思考嘅盲點
佢講左當自己係世上最頹嘅人
呢個假設明顯係極度主觀錯判
又或者佢只當成個世界得佢自己一個
但如佢都識叫大家同佢講辛苦了
佢難度唔當其他人存在係世上？
世上其他人真係無人頹過佢？

或者只係佢唔願接受世上大把人仲頹過佢
轉左牛角尖

又或者佢呢類人根本完全唔適合做明星
內向嘅人放上個台被大眾睇
完全唔忠於自己
可能做個幕後會開心好多

你自己返去學生自殺post
睇下我有冇留過言先啦
我日日都關心呢啲問題
我著緊唔係因為佢係韓國人
佢咩國籍都一樣係人

淨係圍屌你咩 係啦係啦你有啦ok 唔撚洗衝出黎應自己有架 自己知咪得

好大機會係壓力大比間公司食曬份人工,搞到自己窮之後諗唔開覺得人地撈得好掂就抑鬱
明星根本大把朋友

屋企人係抑鬱症病者
我屋企人平時笑笑口，真係同一般人無分別，但係完全無野刺激佢情況下會突然病發變到好歇斯底里
睇開嘅醫生解釋過抑鬱症唔純粹係心理病
係講緊腦部有啲物質影響到佢思想
佢自己都無辦法控制
好似腦裡面有個人慫恿佢去死咁
其實我都聽唔明佢咩意思
個醫生淨係叫我地係佢情緒低落嘅時候睇住佢唔好做傻事，唔使特別開解佢，因為病發嗰陣講咩都無用，情緒失控就要送醫院

你講咁大堆野
證明你完全唔知佢諗緊乜

當你連自己情緒都搞唔掂仲邊會得閒理人地情緒，有大把人頹過自己又點，咁都唔影響到自己情緒低落既事實。呢啲唔係比較而得出黎，係自己最真實既感受。

想將祟韓撚個名牌除落黎咪狗衝囉
CHING由鳩隻祟韓撚洗白白啦

屌錯人又唔認
你又係柒d

邊夠你柒呀韓畜

你一直已經很努力了，辛苦你了一直都一個人，休息吧

同意飯窪春菜巴打

我覺得佢窮就一定唔窮
但心裡一定會同其他人明星偶像比較
然後就會有股壓力慢慢積埋

韓狗真係好撚低賤
成日係度博啲女人同情
不知所謂
以為死左我地就唔會屌你？

有冇試過失戀？或者失去親人朋友？果種想喊喊唔出，個心屈住屈住嘅感覺，就係抑鬱。
基本上由你每朝訓醒打開對眼，就已經係呢種感受。然而你不斷話比自己聽要積極啲面對，要笑多啲，但果種心情唔係你想就可以左右到。即使你做以前最鐘意做嘅事，都會變得非常無力，無哂興趣。
抑鬱就係咁，所以你叫一個人唔好咁唔開心，大把人慘過你，係完全，完全，無撚用。即使佢都係咁諗，但佢阻止唔到自己果種抑鬱嘅心情。好多人頂唔順，最後就自殺。

屌你啊 指名 邊到屌錯 咁唔該各位比證據出黎 話知道有為學生喊過

落去陪佢啦
難得終於有機會同自己偶像來一場陰間激烈的性愛
唔係唔去呀？

好明顯抽緊之前mk峰素食者戈單野個post la

啲自我中心人好鍾意咁樣講
自己唔覺就覺得人地唔會咁

我成日都有個諗法

呢種病可以係身體做成亦可以係心理造成
但呢種病都算係城市病黎
如果帶佢離開自己國家
去一d 非洲或者生活極困難的地方幫手做下義工
令佢感受到生命可以影響生命
人生係可以改變或者唔係想像中咁
當然最差的係佢都係自殺
但最小俾佢開下眼界 感受過 如果都係好 inist 都冇辦法
好過剩係食藥 食完又放番係同一地方
咁冇咩用

上面一堆都係咁
仲以為自己好醒
其實得啖笑

究竟有幾自我 有幾垃圾
先會覺得自己撚緊人
你咪繼續刷存在感
對我不痛不癢
但鄧你老豆老母可憐
生左個咁自卑既小朋友

就算明知係病人悲觀都唔應該咁唔體諒咁去hurt病人
況且個世界本身就好多嘢大家都習以為常 但對病人嚟講係接受唔到 生活喺主流嘅人會話病人悲觀 但其實 會唔會只係太多人太盲目咁be positive?

冇聽kpop又唔識佢，但睇段遺書真係感受到佢應該好辛苦

利申好憎韓國
但對佢遺言都幾有同感
甚至好羨慕佢有勇氣自殺，自己係連自殺都唔敢既廢柴

Btw樓上d連登仔仲衰過蝗，把口臭到

講啲野又垃圾又無POINT
啱啱放學呀小DEEDEE？
書包有無拉好拉鍊呀

大把人慘過你啦 你已經好幸福啦 真係難聽過講粗口 人地好慘咁係咪代表我唔慘先 真係on9 logic黎

你自己趕唔切盡孝道
就死返去自己老豆老母墳頭啦

係香港 = 廢青唔捱得 少少野就死

你點樣覆人 咪點樣覆你囉
你繼續慢慢打飛機

又嚟玩呢套？
要人攞證據出嚟證明自己清白
唔係就繼續老屈？

屌你老母

祟韓撚果撚然無腦

[size=6][/size=6韓狗死得好！死得妙！ ]

做醫生做到咁 真係害人子弟

係到留言就崇韓
有聽有睇就叫崇韓
你呢啲咪無腦無覆囉 叻仔

連登仔連尊重人都唔識真係好可憐

致鐘鉉
辛苦了

一個同樣有抑鬱嘅男sw上

咁就覺辛苦真係應該早啲死

rip
當年有過一面之緣
辛苦了

睇唔過眼屌柒你班辣殺呢
係咪邊一句篤中你死穴

Rip 辛苦了

唔係佢fans 係聽下Sm balled

抑鬱真係好慘 覺得自己走唔到出黎咁
曾經都有抑鬱 真係要靠自己

人地無錢窮到抑鬱
你仲叫人飛到老遠做義工😂

一路寫一路燒定寫完先燒?

燒完有人幫佢寫

Btw
好多藝人都係抑鬱走
哥哥

好似係send左比個朋友，話如果有朝一日死左就貼出黎

無 見到你呢啲人 覺得好可憐
先明白呢個世界有垃圾有基層 係有原因
永遠眼中只有自己 其他人唔跟你就係異類
個世界無哂你呢類人
生活幾咁苦悶
睇住你係到作賤 不知幾開心

難聽過粗口

旺角個小妹妹比老母斬死仲慘啦
又唔見你地話辛苦了小妹妹
個個都虛鳩偽，根本就係崇韓崇上腦
韓狗死全國

個post好高口德分

大家代你父母教緊你呢個仆街仔得唔得？
返去你老豆老母墳頭啦

一個被殺 一個抑鬱症自殺
拎例子都拎好啲吖

好多日文名反韓巴打出黎霸地頭
好齊心 加油

明白嘅 辛苦了鍾鉉。

By一直好負嘅抑鬱症患者，好有共鳴。

屌 人格分裂 又話我屌錯 一撚早話自己知咪得 定係比我講中左嬲嬲豬啊 而家話我屌錯咪自己拎出黎 我咁撚得閒似你地幫個韓國人哭喪 不過建議飛過去跪係到喊啦

唔死唔知係乜水
死咗都唔知乜水

冇抑鬱症既人點會明抑鬱症有幾辛苦
成班盲反狗淨係識講風涼話 當你第日有抑鬱症無時無刻行屍走肉咁生活既時候 睇你到時會唔會自殺

鍾鉉你辛苦了 RIP

辛苦了係工作完後先會講
小妹妹有做野
佢係可憐但同辛苦了有咩關係？
感情不嬲都會有差別
要大愛唔啱你去搵墨子吖？

條撚樣柒到

你冇講屌邊個，咁咪即係屌緊睇呢個post嘅人囉，傻仔
你試下係條街度，望住人大聲講屌你老母
然後同條友講，我望住你講，唔等於屌緊你
睇下你下場會係點？

文筆差唔知講緊乜，同佢啲歌詞一樣，可能唱得多俾歌詞影響咗
人生最後一篇文章竟然寫成咁rip

屌我漏左個問號

笑撚到我仆街
韓國依啲垃圾國家滅國都唔抵可憐
最撚可憐係班網上護主既祟韓撚
動晒真火不知幾咁過癮

辛苦了

哦 慢慢對號入座辛苦晒

呢個post啲人，將心裡面嗰句打晒出嚟
屌完人跟住就話，我冇指名屌你呀
係要屌又唔撚肯認
我真係唔知咩係人格分裂囉
係呀！我話緊你呀！

CHING你睇佢覆個埋野
邊有人會睇得明
由隻祟韓狗發癲啦

係天堂要幸福生活

自殺落地獄架唔好意思

抑鬱都係生理病黎 要食藥
我都明照顧病人好辛苦
但係指責人無資格病 太殘忍了

成日覺得D內在好辛苦 但睇落正常/儀容唔好既病痛好慘
例如躁鬱症, 濕疹咁

比人斬唔辛苦架？
崇韓狗繼續吠啦 我唔覺意自己柒喎
你地不嬲都關心外國多過本地架啦

on9仔 人地死咗都仲有你啲垃圾係到為佢吠
你？死咗都無人知咋

我有啲懷疑你唔係好明祟韓狗嘅意思？
係唔係因為潮流屌韓狗你又跟人屌呀衰仔？

雖然唔like韓國
不過R.I.P
辛苦了

返屋企做功課啦
都唔撚知你講緊乜柒
好撚尷尬呀CHING

就我而言
香港仲垃圾
人地都叫有民族意識
推撚到個總統下台
香港人呢?
見到你又要落場又要偷上連登
又要對住啲西客
又要每日mon post 追擊
仲撚過癮

日文名但係大陸思想 連最基本既尊重都唔識
連登班盲反狗同大陸抵制日貨班垃圾有咩分別

係佢生活不如意定抑鬱症影響覺得生活唔好

佢應該都算有名有利

佢地一出道已經好紅..

搞到你咁撚尷尬真係唔撚好意思喎

個個叫痛苦
你整親會叫好辛苦架

香港人呢？
大家咁話啦香港人
你唔好同我講你係支那種呀

辛苦了！
完全明白無了期咁同抑鬱症抗衡
係有幾咁絕望同磨滅意志

你get唔到 自嘲
係咪太難你唔明

辛苦了，希望你以後都再無煩惱

我讀psycho都唔撚明點解有人會患情緒病
當年愈讀愈覺有情緒病嘅人係廢物

佢個朋友咁仆街，知佢會去死都唔搵狗錬鎖住佢

中二病

唔洗兜啦
叫連狗刪POST咪無人知你打錯野囉

有過抑鬱既人就會明佢遺書所講既野
個種人地唔理解自己既無力感

情緒病嘅，野外人？

人地揸寶馬 係SM佢地五個係賺最多錢個個
EXO係搵錢呢方面都比唔上 點會煩錢呀
係啲濕鳩報道懶係搵返啲資料豐富自己個文章
佢係真係音樂帶黎嘅壓力 同埋嚴重嘅憂鬱症 嚴重失眠 人對佢嘅期望感等等壓抑好耐好耐

佢一早比左遺言俾佢朋友 話如果有一日佢消失嘅話要公開。

一睇到又諗返起chester...

佢有情緒病？個醫生傻撚咗？對個有情緒病
嘅人講啲咁嘅野，人地嚟求醫佢就成個廢老口吻咁話大把人慘過佢，個醫生間接令個韓仔自殺喎！我不嬲都唔鍾意泡菜，但曾經患過情緒病，睇到佢篇遺言真係睇得佢萬念俱灰好無助。

賺最多都係得寶馬

RIP 辛苦了

呢啲睇數據嘅 你唔信咪算囉

哦 你鍾意咪咁理解
用我地同香港人好大分別
因為香港好多你呢啲垃圾淨係做鍵盤戰士同港豬
唔敢出去抗爭
所以我唔認為要用我地呢個term
算啦
同你解釋你條撚屌都會唔聽
以為搵到位入我 傻豬

老實講 睇完都唔明成篇野主要想講乜
但睇黎個醫生好似唔太照顧病人感受
搞到咁

rip

你睇佢instagram有post過 I HAVE A DOG嘅post 但係嗰時冇人重視或者留意當中嘅嚴重性。。
佢係真係有求助過 掙扎過想繼續生存。。

我major psycho越讀越覺呢啲病好難醫得好啵
根本就唔係諗野negative咁簡單 就算醫得好都好大機會復發

P.S. DSM-5 major depression disorder個criteria

冇勇氣生存落去
最後自殺博同情
又唔係紅唔起個種
憑乜叫人對佢說辛苦了

係 無人察覺到係求生訊號

睇完鐘鉉既遺書成個人頹咗 完全感受到嗰種無助感 之前試過差唔多感覺，成個人會冇曬動力

繼續兜
講緊祟韓撚
為撚左兜就講到抗爭、鍵盤戰士

點呀支那仔

算啦
有腦有眼就知邊個講錯
你咪繼續屈我
落完場啦
加油呀
今晚又有排做啦
辛苦了

好似你條廢柴咁攤大手板問老豆老母拎零用錢咩
食又唔夠膽食得貴
慳埋慳埋走去買啲韓狗海報CD
依啲就真係鄧你地老豆老母心痛啦

傻鳩口德撚
過左20日 諗到藉口幫呂麗瑤spin 點解唔報警未

作文咩

諗係生理病會容易理解D
即係有錢定窮撚都會生cancer咁

情緒病 同其他病一樣既係你有錢易D有支援
但唔同既係比其他病人要面對更多, 更強烈既質疑

最後可能反而生活愈富足既人有呢類病愈辛苦

用屎眼睇野
勁到可以透過論壇睇到我生活
我唔逐一同你拗啦
太小學雞

駁唔撚到就話人小學雞
呀話時話原來依個鐘數落完場
乜你咁清楚既喂
一係你做過一係你做緊
是但揀一樣啦

點解連登會俾人話低質咪就係因為你們傻閪囉
討論一個因抑鬱自殺嘅人，不停加自己偏見
淨係識講崇韓撚韓狗，所以韓國人抵死
之後到隔離POST話白人種族歧視正仆街
有自己意見冇所謂，本來討論就係交流意見
但你老母淨係用一個唔撚成立嘅論據
去解釋你唔撚成立嘅論點
每個去反駁嘅就哈韓，所以就屌你老母收聲
係唔撚係咁小學雞
屌你老母死毒撚，要刷存在感死埋一邊

靠呢個post block鳩左好多on9

btw 辛苦了

真
人地仲慘過你，呢句用落明星到fit晒

無做過
晚市唔係依家落場
唔通幾時
用少少腦袋好無
九巴站長 outback waiter

唔好嬲
習慣就好

RIP
SO GOODBYE

你依款咪真係小學雞囉
起完我底再打出黎係咪優越感提升晒

字都吾識打

認真 辛苦曬 呢一世真係辛苦曬 下一世請你做返一個平凡人。。。

你有經驗唔問你問邊個
優越感咁易有就好
我都想

巴打你個吾字我信你無心

用電療法 可能唔洗死

日狗終於搵到機會
全面進場
講咁多野咪又係一樣
分別就係支持既地方唔同

屌 樓上班友收嗲啦 鍾意既留一句rip 唔鍾意咪走囉 又要撳落嚟 又要諗盡方法屌我地 最辛苦真係你地班仆街

唔辛苦，好開心

真

咁到時你老豆老母死嗰陣 唔好唔記得你仲有把臭口

尊重啦

心都寒撚埋 死人水都抽

人點都會死，唔通你老豆老母唔會死

要唔要扣口德分呀祟韓撚

可能已經比條仆街仔激到兩腳一伸

乜你老豆老母同你身邊既人死 你會好心涼？我係叫你唔好唔記得你把臭口

Block咗好多傻鳩

關唔關祟韓事呀 依家係尊重呀屌你老母 撚知你啲咩口德分 上連登太多真係以為次次講呢句都寧捨型棍

條友根本就係嗰啲
父母在生時，唔生性激自己父母
到父母死撚晒，先發現自己趕唔切盡孝
周圍留言都加句
「鄧你老豆老母心痛」
以為自己點醒人好偉大
實質上係自悲到極點變成自大

同班盲反撚講尊重

Telegram秒回樹窿

其實5P問題真係連登先有
你條撚樣真係好撚型棍

係都要將唔關事既野拎埋一齊講
真有趣

字裡行間硬係有陣柒味

呢個post啲盲反死毒撚死返出去叫雞啦屌你老母

SO?

YES
禾地50後60後70後根本中意吾落韓國

點解死返出去係要去叫雞

抑鬱到呢個程度
辛苦了

韓星係柒
但都唔係咁反

反韓反到咁撚on9
整臭曬我哋其他反韓嘅人

呢位潮童，你係唔係唔知咩係5P？
5P = 3男2女
係香港某性交討論區嘅名嚟
叫人返5P，即係叫啲係3男2女過嚟嘅MK死返去
5P過檔唔係連登先有
而我睇唔出口德分同5P有咩直接關係
叫人有口德，係叫你要有基本尊重
如果你覺得對方太講究禮儀
你可以話佢係香討撚

要借個死人黎反韓

你阿爸阿媽辛苦返工湊大你又唔你講下

笑撚到仆街
懶係有文有路
真係好似柒好撚肉酸

你唔會講唔代表其他人唔會講
有啲好似你咁嘅仔女唔知你父母會唔會覺得羞家
抑鬱症唔知係咩Google下好簡單
返學校讀多啲書
利申非韓迷

打中文啦仆街仔
乜撚嘢好似柒呀

你知唔撚知寶馬可以幾貴

宜家條韓狗同你有親呀？

反韓撚其實好低質

啊叔想當年去韓國旅遊,你班崇韓狗都未出世呀

下次有日本明星死咪公喜番佢地囉
幫日本撚慶祝

玩到足字蝨
我咪打緊中文囉傻鳩
無野駁搵錯字黎駁呀？
好！你今次叻叻！

條友係咪睇唔明
舊登不嬲就係反主流 / 講現實世界唔講得既野
要講口臭既話以前班舊會員同而家相比有過之而襪不及

新壇呢度最大問題係一堆交配狗打住道德旗號扮到成個老屎忽咁出黎講經
簡單d 講
平時支那死人成班都有請小鳳姐慶祝個陣你地班口德撚又係邊 定係忙緊交配

我自己發現唔洗阿同學你出手

你個世界除左韓國就係日本

啲反韓人士真係核突
十足十啲仆街五毛
見到個標題有韓國嘢
即刻狗衝入嚟吠
明明樓主打篇嘢出嚟
係想叫人關心抑鬱症患者

根本第一個留言者已經講出咗篇嘢嘅破綻
仲要當係討論韓星post咁死咬
篇嘢個point係抑鬱症呀
要吠要咬出返去韓星post啦

你咁鐘意反主流
番高登啦你
回家啦你

反韓就一定係崇日咩 咩道理

又要扮高登仔
又要扮唔足
一個二個真係以為上連登好撚架勢

u ve done a great job
rest in peace
辛苦你了

抑鬱jj上

韓狗識道理

屌你老母咪撚搞日本人呀

一齊呀喂
有無ac呀？

林祖復活喇，返歸啦舊登友
咁鍾意唔理他人感受
其實林祖都唔撐你哋㗎
有本事搵返高登開壇元老對質
睇下佢哋又撐唔撐你哋以言傷人？

哈哈哈哈哈好好笑呀 識唔識分輕重呀 人都唔係度仲要攞個彩 你呢種人真係唔知搏乜野

原來關心抑鬱症打句辛苦了就得

辛苦了你！

有部份連登仔最鍾意唱反調黎表現出自己存在感
呢啲人心理真係 以為你咁講我地會好嬲豬？唔會 覺得你地好可悲咋低能仔

對於每個自殺既人 我唔會話佢抵死 唔會話佢點解唔努力生存呀 唔會話佢死韓狗唔死都無用
識得尊重既人都唔會講得出呢啲咁難聽既說話
自殺既人無分國藉 佢地一定下左好大決心先敢做呢樣野
無抑鬱既人絕對唔會明佢地諗明 唔好將呢個病講到好似傷風感冒咁易醫

Btw 辛苦你 字裡行間睇得出你真係好辛苦 對你黎講係一種解脫 你自由喇
希望下世既你做個平凡既人 開開心心過每一日

一個po block左好多無質素既人好開心

唔係泡菜狗咪無事

喂你咁衝動做咩啊

上邊咪講緊日撚入場囉
唔睇

睇咗咁多留言呢個最中point
完全講中哂抑鬱嘅症狀

樓上啲盲反仆街
咁都好屌 條命係人哋自己嘅選擇都要俾你屌
人哋就不停blame自己怪自己做得唔好滿足唔到人哋期望先搞到咁
你哋班仆街就盲目咁blame人刷存在感
高下立見啦

利申: 非崇韓，有抑鬱
唔通人哋抑鬱個個講哂你知自己經歷過咩難以承受嘅事呀？你唔理解都唔好加一腳呀盲反廢物
你只係好彩唔洗經歷痛苦
死咗都要俾你屌

樓上話抑鬱自己凝住個啲
咪咁on9 係自己凝住唔會醫學上有咁多資料
香港有咁多人因為呢個病自殺死啦

sor9ly 囉
原來踩到你條尾
我冇心阻絲打你交友

辛苦了，係對已經因為呢個病而無咗條命嘅人，一種道別嘅方式
斷估你唔會傻到用「辛苦你」去關心一個仲在生嘅患者呀嘛？
對在生者講，反而係諷刺

人死不能復生。恭喜佢作出了最後一個choice

唔care 但打咁大段野出黎

好波！！！

依度係連登 連登出名冇人性架 連人命都一樣可以拎黎講笑。
大家唔洗介意 block左佢地就ok。

啲韓撚比人撚狗咁撚
遮住半邊咀笑

嘉熙(ParkKaHi)絲打
真係KPOP撚既豬隊友

乜水

( Show Blocked User - 哲古華拉 )

隔住個mon都feel到個陣毒撚酸臭味

如果蔡若蓮個仔跳樓時
有出黎指責冷血或講乜自殺不分國籍
我會明白你既大愛

若然無既就收皮囉 死韓狗

條哲古同殺無赦一撚樣
打仗打到上晒腦，乜撚嘢都套用敵我論
“唔係反韓就係哈韓”
“唔企我呢邊就係與我為敵”
細路仔打交咩

哲古CHING好勇武
本絲打見親佢的文字都會濕晒

乜撚野叫哈韓呀屌你老母
你啲幻想力都幾撚豐富喎

On9 人死就一定要踩架咩
人死 有心咪寒暄幾句
唔關你事 就走開啦 喺都要入黎引戰
當然我都吹你唔脹 。
今次仲要唔關政治事 反韓失智 on99

高登以前啲人係口賤 但係係大事大非面前都唔會盲反盲撐 係會講返啲人話
講強姦 以前會唔會一開始未了解件事就blame the victim話個女人係公廁係雞 又話勞資糾紛
現在連登咁低質 就係因為啲人連做人要具備嘅條件都無 尊重呢同情心呢
我唔係到分散注意 唔討論兩登嘅交配文化 因為狗公係無處不在 而係你唔好將以前個套合理化就話現在啲連登仔口賤係無問題
現在講緊嘅係你地反韓反到上撚哂腦 你地只係唔鐘意佢地嘅文化 但佢地有無做過啲損害你利益嘅事?
唔好同我講咩啲死港女崇韓搞到你地班毒撚溝唔到女
既然佢地無做過害人嘅事 點解死咗都仲要俾你地辱罵?

too long don't read,打一大段字，辛苦你了

情緒病因為腦部出現問題而引起，治癒同康復過程，往往要靠自己去克服面對。患者長時間受負面情緒影響而去自殺，就算救得返，患者都會用其他方法而結束自己嘅生命。所以，想幫佢地係要起最初期黎幫患者。

安息吧！

班認真撚真係好智障🤡
連登仔要反一樣野係唔會講理由
你認真/起晒鋼回佢地 佢地咪仲開心😓

你地唔好理佢地，佢地就會自動收皮啦

大事大非
死一隻韓狗就等於大事大非
幫你條仔含撚啦絲打
辛苦你了！

睇死啲網上好威威嘅人現實上對住堆Fans一粒聲都唔敢出

對韓狗認真 佢地值嗎

辛苦佢地吠足成個po 究竟要幾得閑先可以係咁mon住個po
利申 已經block撚哂班盲反狗

你隻眼裝屎? 個post個重點除咗講緊個韓仔之外係講緊抑鬱症病人
我同男朋友d野唔洗你理
你繼續自己打飛機刷存在感啦

辛苦了
情緒病有時真係痛苦過身體上既病痛
有絕症既人想生存但生存唔到
有抑鬱症既人想死但又死唔到/唔敢死

呢度大部分都係自卑毒撚嚟
成日係度鳩屌
佢哋而家個point就係韓國人抵撚死
一係就兩登仔屌人唔洗理由
有乜討論價值
最好成個post洗哂佢
全部都係

死韓狗抵撚死
死韓狗抵撚死
死韓狗抵撚死

就啱啦

成班垃圾幫一個死廢物講說話

算吧啦 你認真講一大段道理 反韓狗駁唔到就一句 死港女 崇韓狗 咁車埋黎
無謂曬咁多口水教化啲on9 爛泥扶唔上壁
純粹覺得好煩 想認認真真睇下post 又變咗罵戰

btw 鐘鉉辛苦了 我相信好多冇抑鬱嘅人睇到遺書都無法完全理解 所以都可以想像到佢點解會覺得個世界只有佢自己⋯⋯
真的辛苦了 希望你安息

利申 死港女 崇台 唔迷k-pop 快啲鬧我崇韓狗

你唔一齊屌韓狗,就係崇韓狗/大愛撚

無論我係所謂韓狗也好 關心抑鬱症也好
我剩係知原來好多人連最基本尊重都做唔到
利申:非鍾鉉fans

大愛撚

蔡若蓮個仔抑鬱自殺
你有無出黎指正連基本尊重都無

無呀
我個時未出世

連登仔鍾意所有野都幸災樂禍都唔係第一日既事黎架啦 換轉個主角唔係韓狗係香港人咪一樣反 再換轉個主角係自殺係他殺咪一樣搵到位入

日本我們不會反的呢

又提日本 假膠到你

咁靚仔又有前途都要自殺，真係可惜

咁我有冇講錯先清

想知有冇fans癲到飛去韓國？

自殺既人唔需要你地同情囉
凡事都係一種選擇，只係呢一刻你選擇活下去，唔係因為你堅強，只係因為你有活下去既誘因，當一切誘因都失去，有幾多人仲會選擇活下去？

快d癲到跟埋入地獄

咁你又唔好咁撚黑心

有d人係天生容易轉牛角尖
好似電腦program有bug咁

巴打洗乜咁認真同啲垃圾講

下個到我

將下年要出嘅碟錄哂音影哂相拍哂mv
同崔珉豪過埋生日 睇埋最中意嘅前輩嘅演唱會
將遺產遺書交比姐姐同朋友
揀個無人知嘅地方自殺等警察無咁快搵到佢
一開始就plan好哂幾時死最好邊到死係最好
希望你去到另一個世界搵到真正屬於你嘅幸福。

係我都唔鍾意你啦 崇日毒撚 返去打飛機啦

真心唔明依啲咩思想
追星追到失哂理智 你當人寶，人地識你老鼠咩on99 依啲人快撚啲死添呀 死老豆老母都未必夠死個韓星慘

心靈脆弱圍爐區

其實有時精神問題仲難搞過cancer
RIP

On9
自殺嘅弱者都咁撚多要求
我鄧佢老母辛苦啊

Rip

諗緊好唔好自殺陪鐘鉉oppa

你落去搵林彪啦

唔講呀 吹呀

都話左個條友係引戰你仲咁認真

班女韓粉會唔會去韓國做陪葬品？

大家都有份反韓
唔好講係我引戰先
你想將責任推晒落我身上?

收下你把死人口啦

辛苦了，rip

推個責任去弱智到做咩姐 睇佢都知咁撚得閒
現實就係個毒撚啦 最鐘意鍵國

睇完越黎越心寒 係自己既感受....

條友7~8月開ac 個排就日日撩是鬥非引人屌
仲夠膽死撑唔係引戰
做得出唔怕認啦

認咩姐 佢覺得咁樣開心咪得囉
佢一定成日幻想人地嬲到手震腳震 又引戰成功

好人好姐寫遺書

你唔鐘意咪出去唔好睇，何必再罵一位故人
先關心閣下母親吧，佢養到你咁mean應該都好辛苦

舊登雖然冇乜人
但係冇諗過討論既野差咁多
依到係唔係都屌左先

我屌你老母,係街笑撚左出黎

都係諗起leave out all the rest

수고했어요 종현...
잘가...

佢死左真係可惜rip

但睇你地D賤留言同FANS嬲嬲豬
真係笑出黎,好撚好睇

係難醫呀，所以先唔明點解可以咁脆弱

你博出位
你韓狗好似係咁話反韓嘅人
我個名就假嘅，你又唔知我係邊個
我點樣博出位，刷存在感呀
唔通我比你留意到我會好開心呀，如果係呀
我希望死多幾隻韓狗明星比我博出位，比我刷存在感呀

其實韓星都幾撚慘
個個被迫陪飲陪訓
錢就公司拎曬
SM高習層咁多GAY佬
佢肯定菊花比人屌到爛曬先自殺

其實做人點解可以咁自私
比我屌番獲先再自殺ma
反正都做左咁多年肉便器

雖然唔識佢 但辛苦了

Lm

唔識佢
但想講

辛苦了
你已經做得好好

封信一睇就知係患抑鬱既人寫出黎

死好

yuri

鐘鉉辛苦喇 願你係天上能安好

係咪咁多人有抑鬱啊？
真係上少啲兩登，物以類聚
無病都變有病
睇一睇呢個post都覚得自己低質左

你可以好好休息了

講真唔知佢邊個 但睇睇下都幾心up

連登仔全家抑鬱自殺

行到呢一步應該都真係幾痛苦先敢 唔係fans都覺可惜同心痛 辛苦了rip

我都試過抑鬱 完全明白有幾咁辛苦
每朝一訓醒就唔開心 做咩都無精神無心機
好難集中到精神去諗其他野 淨係會專注左係唔開心到
無哂胃口食野、同埋個人好攰，長期只係想訓覺
最嚴重果陣個腦真係會有把聲叫你去死，心口好似俾大石壓住咁抖唔到氣，如果係果一刻抑制唔到自己，一念之差真係可以係咁先

其實我覺得都唔可以完全怪腦入面既分泌有問題，好多時都有原因去引發抑鬱，而有過抑鬱既人係好容易會返發/長期都係抑鬱

同抑鬱既人講世界上好多人慘過你，你已經唔係最慘
呢d講法其實無用
因為有抑鬱症既人唔係唔明白自己唔係最慘
但係佢地好多時只會集中自己既感受...
留意下，有抑鬱既人多數寫既遺書/文字每句都會用「我」黎做開頭 因為佢地完全沉淪左去自己悲傷既感覺 果種好想振作但又無力爬返起身既感覺，每日重複又重複
其實真係會好絕望同好辛苦...

無經歷過既人係唔會明白有幾痛苦同絕望...

雖然唔追k pop 但都知道SHINee
睇文字都感受到佢真係好辛苦..睇到好唔開心..

R.I.P 鍾鉉 辛苦你了
希望你去到另一個世界 唔會再有痛苦

我諗好多連登仔對住女神都驚到瀨屎瀨尿 應該連死既勇氣都無架喇 呢個世界真係好奇怪 留翻哂啲矮毒柒既係度 應該死既又唔死

反韓返到無哂人性 連基本尊重都唔識嘅連登仔收皮啦
講風涼話唔會顯得你型啲架喎

現實世界毒撚無得威嘛 咪唯有上連登反下韓攞下d虛榮感 屌你老母反韓唔係問題 到底幾垃圾先可以連死者都屌 人地無殺人無害人抑鬱都踩親你地條尾？講就易你地無抑鬱有乜資格批評人地嘅痛苦

笑喪黎架

辛苦了 這樣就做得很好了
好似醫生都唔明佢咁
唉 諗起哥哥

點解戴耳環?!又無額頭, 成個乸型咁

冇錯

成班抑鬱撚，有病睇醫生啦
再唔係去中國勞改下

二哥 辛苦了

辛苦了

願泡菜與你同在

我諗佢抑鬱症直係好嚴重，我本身都係比較悲觀嘅人，但都唔太明佢遺書想講乜，淨係大約知道佢好孤單好無奈。

x2

睇得出真係好壓抑
希望你去到另一個世界可以真正得到解放 自由啲開心啲 下世做過普通人吧 RIP

停留係年代 思想先可以咁腐化

RIP
如果身邊有人唔開心
可以聽下佢講野已經好幫到手

雖然唔知佢係邊個
但作為一個人
真係感受到佢既無奈
辛苦了

大家多啲關心下身邊啲人

會唔會係佢中文唔好

聽講呢篇嘢出處係Dear Cloud嘅Nine個ig

鐘鉉 辛苦了
rest in peace

最型棍一定會係你條柒菇碌啦 想問下你賭波贏咗幾多
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (851)

當生存比起死亡需要更大勇氣

笑死 5p 仔仲要聲大夾惡鬧返人

唔識佢 但係睇到喊咗

好憎泡菜
但字裡行間都感受到佢個種辛苦
Rip 辛苦了

遺書d用詞好抑壓
辛苦了

翻譯流暢版本:

我從內心開始出現問題

一點點蠶食我的抑鬱，最終把我完全吞噬

我無法戰勝它，我很討厭自己，一點都不能打起精神

就算我大叫出來也無法找出答案

不能呼吸，倒不如就此停止

我曾問過誰能負起責任，就只有你

我一直是孤單一人，說結束的確很易，但真要結束卻是很難

我一直生活在這困境當中，你說我想逃避，真的我真的有想過

我問過那裏有誰？是我，還是我，只有我

問為什麼我總是失去記憶

因為我的性格，就是這樣，最終都是因為我的錯

我希望過有人會察覺，但沒有見過我，當然是不會知道有我存在

問過大家為甚麼要活着，大家都說是這樣活着

問我為什麼選擇死亡，我會回答就是因爲累了

但我沒有學過將厭惡的痛苦轉化成快樂

痛苦就只是痛苦而已

為甚麼我不能夠以我的想法結束？

叫我找出生病的原因，我非常清楚我是因為自己而痛苦

全都是我的錯，因為我沒出息。

你想聽到這句說話嗎？

沒有，我沒有做錯任何事

醫生以溫柔的聲線對我說，都是我性格問題

你真是想得簡單了

甚至覺得我痛苦是一件很奇怪的事

比我更辛苦的人還好好活着，比我更軟弱的人還好好活着

但並不這樣，在活着的人當中沒有比我更辛苦

也沒有比我更軟弱的人，即使這樣也叫我活下去

問了數百次「為什麼要活着？」

其實都不是為了我，而是為了你

我想為我自己活着

拜託不知道就說這樣的話

竟然讓我找出具體為甚麼覺得辛苦的原因

不是已經說了很多次了嗎？

我說了那麼多次了，說我為什麼辛苦

這些原因還不夠讓我痛苦嗎？難道需要更具體的故事？是希望我有更多苦衷嗎？

我已經說了，是不是隨便聽聽啊？能夠戰勝的話就不會成為傷口了

能夠戰勝的話，就不會留下傷痕

看來跟這個世界相連的事並沒有我的份

看來讓這個世界認識我，也不是我的人生

都因為這樣才令我很苦

為什麼會選擇這樣，很可笑吧

能堅持到現在，真的很勇敢吧

還要說甚麼說，就跟我說「辛苦了，做到這樣已經很棒了」

跟我說「辛苦了」

就算不能笑着送我走

也請不要責怪着送我走

辛苦了

真的辛苦了

再見

見到成班韓狗嬲嬲豬就好開心
激兩激就咁
成班傻仔
比一班虛擬人物撚狗咁撚
本身都唔係好算反韓，但係睇到班韓狗咁嬲，真係好過癮

人地覺得打得多字就贏，真係好玩

咁你翻去讀書啦仆街

就算唔中意韓狗都唔會中意你條劣狗囉

你憑咩吾中意我牙?
學弱水三千巴打講,我們反韓的不一定是崇日撚(雖然我是),也不一定是金鐘連登仔其中一員(金鐘巴打也比我條件好 )

其實我想問 點解要支持自殺呢 重要係到辛苦了。現代人個個都有情緒病嫁喇 如果個個都係一句辛苦了 會死幾多人。自殺係一件 唔正確既事 因為咩去自殺都係唔應該 所以應該屌。你抑鬱我都有抑鬱你可以頹廢可以選擇退出你依家做既野 但唔應該自殺。

戴返個頭盔先，我都係反韓嘅
但韓星唔係人咩
撇除韓星呢個身份
佢都只係一個有抑鬱嘅人
一個受情緒病折磨嘅人
呢啲人我哋周圍都好
只能講聲rip

你咁講就好似d高官以個人身份去表達立場同簽某種名一樣
每個人都有身份，佢又唔係唔做韓星之後先死
佢死嘅時候就係一個韓星，點撇除

個心理醫生正仆街

其實係呢個po講野既人係曾經/現在有抑鬱症既人>韓狗 岀聲係因為明白佢咩事 對佢篇遺書完全身同感受 知道點解佢最終會選擇呢條路 而唔係因爲我地係佢fans 係韓撚

你地呢班口口聲聲話屌韓狗 麻煩反韓既人 分清楚自己屌緊咩 你屌韓國公司ok 你屌有fans跟住死ok 但你話人落地獄 講到人地有病係錯係佢賤咁就唔係反韓咁簡單

應該係屌緊個音樂台有成三四十個泡菜團PO

廢老：而家啲後生xxx

講真
你咪又係俾韓狗撚緊
不過你仲柒
你係自以為好撚醒個隻傻仔
仲要係無人性
韓國撚都叫講返人話
你？又蠢又無人性
落地獄都無你份

抑鬱症 丶情緒病 真係唔好睇少

R.I.P 辛苦了

你條地鼠又黎呀
今日已經12月20號而呂麗瑤仲未報警呀
諗到藉口幫手兜未呀

12213

真係講出哂抑鬱患者嘅心聲
被人當你無病呻吟仲要話係你自己唔識正面思考真係被死更難受
究竟啲人幾時先會sense到抑鬱真係一種病
根本係同cancer同一level
生存對抑鬱患者嚟講真係折磨
唔該唔好再同我地講咩生命好美好

其實的確係要有機構教市民點同患者相處或者對待佢地，因為真係有人會唔清楚應該點做先啱

Agger
同抑鬱症患者相處真係好似玩踩地雷咁
真係要有skills先好去handle佢地

辛苦了！

你又韓狗又韓國撚，想點呀
我比人撚
邊到睇得出，我又無比人激到成隻生蝦咁跳
人性係留嚟比人，唔係比狗架

佢就係話 攤開晒比人睇既人生可能真係唔適合佢
佢好努力令自己變得正面啲開心啲
但全部都無用...

另外，佢唔係因為公司唔係因為朋友自殺
幫佢傳達遺書既朋友話過
由始至終令佢煩惱既都只有音樂
佢比太大壓力自己
因為無辦法放棄一生最愛既音樂
所以只能放棄自己

香港其實都唔好得幾多
依然好多人唔理解抑鬱
張國榮已經係一個例子

其實係韓國人本身性格有關
過度自尊，就會出現「唔可能會係咁」、「點解會變成咁」越來越鑽牛角尖，身邊人亦都只係不停講「你唔可以係咁」、「唔可以軟弱」
醫生同你講「搵其他嘢令自己唔好諗」、「你唔會真係想死」

臨死都整返句再見 咒D人死

佢好似病到失憶？
仲有佢既辛苦夠竟係點？無哂精神？

上面條友 登佢陰公 現實生活零存在感要係網上擦存在感 應該係 辛苦你啦

一定仲有好多人係咁，ChoA嗰啲算退得快
因為要食藥控制其實都幾嚴重

其實，當有人個頂唔順爆咗煲
其他同病相憐嘅人會更加down情緒更加波動
Chester Bennington都係因為見到佢個friend自殺成功
先會想到用自殺嚟了結自己

情緒病都幾恐怖.
睇完淨係覺得唔知佢因咩事咁DOWN, 唔知因咩事要搞到自殺.
亦唔知點樣先幫到佢
旁人真係比較難理解

失憶 無精神 情緒低落 24小時都係咁 最後絕望 好可怕 有無人可以救下我？

痛苦根本無得比較 大家都係獨立個體 每個人思想 感受都不一
個醫生真係不負責任 勁廢

睇返d節目同埋張遺書都睇得出佢都唔想自己咁灰都想救自己 不過一直都鑽返去個牛角尖入面 都係事後睇返d歌詞睇返d節目先理解到抑鬱有幾灰同埋佢有幾勇敢

流暢版唔算係醫生同佢講
只係可能佢聽過有人咁樣講
佢自己既感受係 無啦無人比我更痛苦更懦弱
我朋友都有抑鬱 佢話醫生都有同佢講過的確係因為本身性格問題引致 但佢無轉牛角尖所以走得返出黎

金鐘鉉已經係去到無論邊個人講乜野都無用
只會走返入自己個死胡同既程度
每晚無安眠藥訓唔到教 長期精神緊張咁
我去睇返佢ig post
佢連間房既牆身都係黑色...
一個人長期係暗沈環境下生活 心境總會有影響
而且佢自己講過 佢本身就好厭世
只係一直努力想身邊人幸福而去撐落去

只有憂鬱既人先會明佢有幾辛苦

自己有憂鬱 睇到佢篇遺書
真係感觸好大

唉 唔鐘意韓星都好同情佢 好似香港人

呢單野令連登所有抑鬱症病人上曬水

其實我覺得個醫生係有責任
至少佢有專業知識 知道有咩應該講
有咩唔可以講

我都係過來人 我抑鬱睇醫生都唔會俾人質問點解我咁鍾意鑽牛角尖
唔開心冇得比 下下都要同非洲兒童比?
有意思咩

垃圾醫生 開名啦
唔除牌都等人唔好睇佢
一陣又睇死多幾個
間接殺人就唔好啦

垃撚圾
無咁大個頭走去帶咁大頂帽
仲以為自己係最辛苦果個

呢d 垃圾要醫好撚簡單
退出娛樂園, 因為你根本無呢個能力去應付唔同既競爭
好心就咪撚又要威又要頭盔啦屌你老母

韓國求撚其一個打工仔
仲要日日比人屌, 一年都唔夠你一個event(2小時) 多錢, 仲要面對office政治, 仲要養家
on99 未見過世面就話自己係最慘

死就岩架啦呢d 垃圾韓狗
連車頭相都係張化妝整容PS 相
因住落到地獄, 人地認唔到你, 趕返你上黎做野鬼, 坐地獄升降機 無限輪迴呀

條垃圾講一句你地就信到十足
醫生可能有講, 只係條垃圾鑽牛角尖聽唔入->扮聽唔到
可能醫生叫佢放下自尊, 咪撚成日發埋d 明星夢
條垃圾韓狗又放唔底名利

鐘鉉性格係點我唔知 我無追過SHINee 只係知道佢係一個好熱愛音樂既人 甚至音樂係佢既全部

SHINee出道無耐就好紅 但係好老實講近呢幾年係有比其他隊爬左上黎 話哂都出道左成十年 之前李孝利都有講過一個藝人要漸漸退落黎 由以前出親每首歌都拎音源一位 到要接受慢慢比人爬頭 音源一位都係比後輩拎既時候 果種落差感係真係好大

特別在啲歌仲要係鐘鉉好努力自己作詞作曲 其實我自己覺得多數啲叻人都係完美主義者黎 如果假設係咁樣性格既人係真係幾難接受下 或者仲有其他因素我唔知

我雖然唔知鐘鉉係咪咁諗 亦唔想去真正猜疑佢為咩咁痛苦要結束自己生命 因為我唔係佢 我永遠都唔會知道真正原因 只不過覺得好多人唔了解抑鬱症 唔識去企係人地角度諗野 淨係以自己角度出發去認為呢個人點解會咁容易去了結左自己生命乜乜 係一件好可怕既事 呢個世界唔係淨係得你一個人 要學下唔好將自己既性格企係人地角度諗野 係將人地既性格企係人地角度去諗野 唔係只會係一個好自私既人
一件事唔同性格既人會有唔同既處理手法

最後鐘鉉rest in peace

退出娛樂圈仲易過死退完就解決到佢就唔會行到呢步啦 人地實際賺嘅錢你又知幾多 扮到自己好了解咁睇你cm覺得好撚好笑 連車頭相都可以批評真係無野好講 記得將來要同屋企人講你張相要素顏千祈唔好ps過要揀最毒最似自己果張喎 廢時俾人趕返上嚟

可你老母能咩on9
你又唔係當事人 你知閪咩
人地諗住死唔通遺書都要呃鳩人咩
盲反都用下個閪腦啦

啲盲反撚連抑鬱症係咩都唔知
覺得係個患者扮聽唔到
真係笑死我，抑鬱症係大腦傳導問題
情緒本身唔係自己控制到
話人因為性格軟弱，係你無視人哋有病
佢有病都捱咗咁耐，已經係好堅強

同個斷咗腳嘅人講，你試下用對腳行啦
點解你無腳㗎？
抑鬱症，係大腦缺乏咗傳導能力
無法分泌開心因子去平衡
係缺陷嚟，你唔知抑鬱係乜就咪亂噏

如果抑鬱症食藥醫得好，點解仲有咁多人自殺？

話人扮聽唔到
好心你盲反都有個譜啦

Depression 本身真係一種病
啲人成日成係度blame the victim

人地病已經好辛苦

你會唔會係人地重感冒發高燒果陣屌人：咁撚廢呀，堅強啲咪得囉

講得咁直接hurt親連登班妹妹仔

抑鬱係一種深淵 亦好恐怖
可能呢個係佢最後嘅一條出路
雖然呢個方法好笨
一路好走 永脫煩惱